我決定而家開始食齋，希望周同學醒番

如果醒得番加多一年

ok 我會keep monitor